唔好意思 借個位黎 德國戰線要人

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

推!

推

簽呀